[魔獸]日屠巨屌猛男會上線啦

魔獸巨屌猛男會上線啦
臨近版尾大改想回鍋又無人陪既你
回左鍋又同自己公會D台仔無交流既你
有無諗過同班on9一齊打下裝同追下絕版野呢？

BigDickClub係你不二之選！
不論約人打本打M,打pvp定叫雞
我地BDC全天7/24皆有人陪玩陪叫
只要你肯入會有人陪你癲！
日屠公會固定休閒團招人
香港公會,新手回鍋老手都歡迎,開荒PT王座大家裝好了再開H,
固定團星期六/日8.30看上線人數,
來-坦-dd-補,
有意加battle net
Nightxfalls#3644 / Purple#41658

推

依個係部落的公會

家下版尾?
幾時新版本?

係, 燃燒王座都開曬隨團

估計2月尾左右

Big dick club.... qt fan boy?

唔好意思 唔明

現在魔獸更新之後
現在1上90 2日左右搞完

有d興趣想入坑

歡迎入坑啊
去
整個ac 就去加battle net
Nightxfalls#3644 或 Purple#41658
之後就有專人帶升

推.

寒冰尖垃圾DK幫推 PT如果係星期六日晏就 都可以幫手既

OK ar 唔該曬

係咪真係有巨屌猛男先

咁我+個battle net 先 有需要搵我玩下

有呀
唔同屬性都有齊

OK 到時一齊玩啦

請問咩職業最易上手
之前單機玩過幾個職業升到6X就無心機升

其實wow 所有職業都係易上難精

如果依個版本最易玩

我覺得係DH 惡魔獵人

日落dk留名

幫推

狂熱暗牧幫推

唔該曬 巴打
有興趣同我地玩既話
加左BTAG先 會長Nightxfalls#3644 /副會長 Purple#41658

唔該曬

唔該曬
巨屌猛男多謝你

我部落嘅
btw自從7版大改dk我搵唔番5版6版果種熱情了,玩左陣就冇玩
屌你老母暴雪將血dk一半技能del左,搬左去dh,3色變哂萬用,死打變成第2個技咁....

唉

宜家有幾多人 ?